係澳洲讀緊unsw嘅唔該入一入黎!!

我地一班係澳洲既香港人見到香港咁，好想做返啲野
特別係上個星期UQ發生咗個件事之後，更加想係學校到發表我地既意見同埋希望可以令到更多人知道發生緊咩事
今晚係unsw quad foodcourt隔離個埲牆set up 咗呢個連儂牆，希望大家可以去表達自己嘅意見同埋支持香港！

不過最緊要係避免衝突 有大陸人行過嚟搞事嘅話唔好理佢地 最緊要安全！唔好俾UQ事件重演
我地唔係香港，做到嘅就係咁多
香港人加油！！

撞左post一齊傳出去啦
勿相認